有冇巴絲有免費製圖軟件推介

邊個岩新手用呀，想學下野

gimp

inkscape

小畫家

inkscape
不過留意返你要有返咁上下自學能力
因為youtube啲tutorials你好難搵
再者出面啲ai格式同inkscape經常有衝突
如果經常開ai圖，最好唔好用inkscape

呢度硬件台喎…………